{
    "osu! path": "osu!路徑",
    "Skin path": "皮膚路徑",
    "Beatmap path": "圖譜目錄",
    ".osr path": ".osr路徑",
    "Default skin path": "初始皮膚路徑",
    "Output path": "輸出路徑",
    "Output name": "輸出文件名",
    "Width": "寬度",
    "Height": "高度",
    "FPS": "幀/秒",
    "Start time": "開始時間",
    "End time": "結束時間",
    "Video codec": "影片編解碼器",
    "Process": "處理器線程數量",
    "Audio codec": "音頻編解碼器",
    "Cursor size": "游標大小",
    "In-game interface": "遊戲內界面",
    "Show scoreboard": "顯示排行榜",
    "Background dim": "背景暗化",
    "Rotate sliderball": "滑條球水平翻轉",
    "Always show key overlay": "顯示按鍵計數框",
    "Automatic cursor size": "自動縮放游標",
    "Show mods icon": "显示MODS圖標",
    "Enable PP counter": "顯示PP計數器",
    "Score meter size": "計分器尺寸",
    "Song volume": "音樂音量",
    "Effect volume": "音效音量",
    "Ignore beatmap hitsounds": "停用圖譜打擊音效",
    "Use skin's sound samples": "使用皮膚自帶音效",
    "Song delay": "歌曲延遲",
    "Global leaderboard": "國際排名",
    "Mods leaderboard": "國際排名(所選MODS)",
    "api key": "API Key",
    "Custom mods": "自訂MODS",
    "Use FFmpeg video writer": "使用FFmpeg編解碼",
    "FFmpeg codec": "FFMPEG所使用的編解碼器",
    "FFmpeg custom commands": "自定義FFMPEG指令"
}